{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052819",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=13171&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양삼둥지리조트빌리지"
    },
    "text": "丹陽郡所有の建物をサムドゥンジ村が管理·運営するシステムであり、あり得ないコストパフォーマンスで提供されるペンションです。このペンションは丹陽邑内、丹陽市場、丹陽駅、スカイウォーク、高水洞窟、ダリアン観光地など車で10分以内にアクセスでき、トダムサムボン、サンカフェ、サインアム、スヤンゲビットンネルなど車で5分以内にもアクセスできます。クレー射撃場は車で3分、丹陽ICは車で10分の距離にあります周辺にはセハン書店とチュンジュホジャンフェ渡し場も車で20分以内にアクセスできます。当ペンションは氷場より冷たい天然渓谷の水を利用できるプールを運営し、夏場には子供連れの家族旅行に人気があります。様々な付帯施設と備品が備えられており、会社のワークショップ、各種行事、同窓会、家族会、宗教行事、MT、各種記念日などにも便利に利用できますペンションの内部は高級感があったり華やかではなく、ベッドはなくオンドル方式です。また、団体室は共用トイレと共用シャワールームを利用しなければならない不便さがあります。周辺情報では、高水洞窟が車で10分以内に位置し、丹陽駅は車で25分の距離にあります。ヤンバン山展望台は車で15分の距離にあります。コロナ期間中、5人部屋は家族の場合は最大5人、家族でない場合は最大4人まで宿泊できます10人部屋は、家族の場合は最大9人、家族でない場合は最大4人まで宿泊可能です。チェックイン時間は15:00から、チェックアウトは11:00です。無料Wi-Fiと駐車が可能で、客室内では調理が不可能ですが、共用調理場を利用することもできます。バーベキュー施設をご利用の場合、炭とグリルをレンタルし、利用時間は15:00から22:00までです。バーベキュー場があり、お支払いは現場で行われます最大人数を超える入室は不可能であり、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。ペットの出入りは不可であり、保護者同伴なしの未成年者は利用できません。利用施設内では火災危険物質を使用することはできず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズン中には一部の客室料金が変動する場合があります。プールの運営は天気やペンションの状況によって変動することがある。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "丹陽邑内、丹陽市場、丹陽駅、スカイウォーク、高水洞窟、ダリアン観光地など車で10分以内にアクセスできます。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "トダムサムボン、サンカフェ、サインアム、スヤンゲビットンネルなど車で5分以内にもアクセスできます。"
        },
        {
            "question": "夏場には人気のある施設はありますか？",
            "answer": "当ペンションは氷場より冷たい天然渓谷の水を利用できるプールを運営しており、子供連れの家族旅行に人気があります。"
        },
        {
            "question": "どのようなイベントや行事に利用できますか？",
            "answer": "会社のワークショップ、各種行事、同窓会、家族会、宗教行事、MT、各種記念日などにも便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "どのような部屋のタイプがありますか？",
            "answer": "ペンションの内部は高級感があったり華やかではなく、ベッドはなくオンドル方式です。団体室は共用トイレと共用シャワールームを利用しなければならない不便さがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "高水洞窟が車で10分以内に位置し、丹陽駅は車で25分の距離にあります。ヤンバン山展望台は車で15分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "コロナ期間中の部屋利用は制限されていますか？",
            "answer": "5人部屋は家族の場合は最大5人、家族でない場合は最大4人まで宿泊できます。10人部屋は、家族の場合は最大9人、家族でない場合は最大4人まで宿泊可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00から、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用する場合は、炭とグリルをレンタルし、利用時間は15:00から22:00までです。お支払いは現場で行われます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 709,
        "QA": 543
    }
}